有無人可以叫印尼啲激進伊斯蘭教徒唔好黎香港報復玩聖戰？

真心，我驚呀

當市民覺得生命受到黑警威脅，市民係可以勁中黑警心口